Turing Reducciones/Envasado/POEToPOEG.dfy
@@ -1,7 +1,7 @@
 include "../../Especificaciones/Envasado/EnvasadoOpt.dfy"
 
-
-
+//Seguramente quede como future work
+/*
 //We assume a polynomial algorithm for POEG
 method {:axiom} moptimalBinPackingGeneralization(A: multiset<nat>, E: seq<nat>) returns (I: seq<multiset<nat>>)
   ensures optimalBinPackingGeneralization(A, E, I)
@@ -11,5 +11,6 @@ method moptimalBinPacking(A: multiset<nat>, E: nat, k: nat) returns (I: multiset
   ensures optimalBinPacking(A, E, I)
 {
     //Como sabemos el tamaño de E para hacer la llamada a moptimalBinPackingGeneralization ?
-    assume false;
+    //assume false;
 }
+*/
